（突發）97-03手足終於唔係condom

2350更新：HK Watch 表示據悉加拿大亦有意收容香港人，初步只限有大學學位，18-23歲在1997年後出生的香港人。同時有“青年人才計劃”給18-35歲人士讀書+工作，但持有BNO人士恐怕不能受惠。估計收容數目為五眼聯盟中最少。

加拿大好凍

著衫啦ching

依家咁睇係咪97出世既手足反而小左機會 好多無bno 同時加拿大又受惠唔到(如果97後先有機的話)

杜魯多

71前BNO 71後 Canada

以後唔笑你sissy la

其實好多97之前嘅後生仔都冇BNO 呢批後生仔都可能受惠唔到

咁咪揀澳洲!

美國嘅話揀去住Florida! 如果接受到醫療費貴嘅話

班五毛諗好點分化未

以後唔叫Chinada

好多71前都無申請到

其實澳洲都有冬天

杜魯門

各位畀心機讀書

O Canada

台灣？

証明國際戰線好有用
twitter

我有小學同學去左CA留學

佢話戈邊好悶

淨係諗到加拿大好凍

不過係 6月開始冬天

你今日係twitter 練左英文未呀

其實基本上，夾心年代嘅兄弟姊妹雖然無得去英國但基本上應該去到美加澳紐，選擇反而更闊 因為當初五眼開會傾好基本上係要英國負責bno，美加澳紐就包班夾心

凍唔凍得過香港濕凍?
我去過南極，果邊零下三十度其實同香港十度個感覺係差唔多

南亞仔好似有你份

可能你嗰邊乾燥唔會濕凍

到底五眼可以吸走幾多代人

吸走哂睇下邊個養政府, 政府邊度揾錢養新移民

歧視非大學生？好多手足都無讀u 架

97前冇bno又冇？

士但報間

推左先 有需要走嘅年輕手足請留意

滑雪

推

仲好啦, 有得滑雪

好多手足都無大學學歷

五眼全部人間樂土嚟 你話呢

又可以當兵

Agger reverted back to Canada

你好似搵錯人

分化有大學學位同無大學學位既手足

幾萬個過去咪唔悶

玩緊

估計係五眼同埋其他幾個國家各自收唔同種類
或者講，各取所需

加拿大好地方嚟

我想去加拿大多過英國

都唔知過到會唔會承認高級文憑學位

唔好嫌三嫌四啦 你走難啊而家

利申:99年

TOPUP好撚易入姐

凍咪著衫囉

成班淨係識搞爛香港！
你地過到去識做野咩？

做咗

96 Ugrad 冇child passport
利申：核爆都唔撚走

大家share出去

手足們加油，加拿大應該真係最好嘅地方，好好讀書，他日打撚柒支那

我唔想走呀

老豆 有BNO 唔識英文
老母 泰國護照 但我唔識泰文

放唔低

似乎係97-03 叻嘅去加拿大 差少少嘅台灣 非香港出世就AUS or US

BTW好似香港全面變成寶安縣生簡市之後 錢銀嘢應該都係支那負責返
其實今次香港人應該學到嘅教訓就係 對比起好多嘢 錢銀其實已經係好唔重要
好似今時今日 香港人絕對會寧願要返支要自己比錢嘅英軍 都好過要支那貼錢嘅解放軍 但可惜 就算今時今日比幾多錢都好 都換唔返英軍返嚟

係

其實如果讀到一半未grad會點計

一樣

美國好快就出收留政策

有需要就走

唔需要介懷

degree holder計埋2021年 得97-99有

又係支那話留島不留人

去台灣

手足要比心機讀書

其實去泰國都好
怕熱咪唔好去Bangkok
去Chiang Mai囉

用番舊劇本搞掂啦

滿足中國慾火

過到去仲有媽咪湊

Thx ching 不過未正式落實

如果香港冇哂班後生都幾過癮，個政府可能又改口話70歲先係中年，叫d阿伯填補勞動力

一路都叫d 後生努力讀書，唔好驚左英文

最好過到去應該拿拿聲當兵 返嚟光復香港都可以攞住支嘢同共產黨鬥

仲可以去台灣啦

你唔係原本就唔洗靠呢啲schemes㗎咩

去到做二等公民好咩

對唔對得住手足

已成condom

有冇國安哥哥請我做網路評論員

五眼瓜分香港人
香港人成為西方國民 互惠互利

南亞仔去唔去？

最好每個年齡層都有後路，是戰是降，去定留之後再講

我鐘意加拿大，不過我唔係18-23

The moral for hk government is 做人唔好太串

毅進仔

學啦屌你 有幾難啫？老母親授喎
我嘅原則係如果本身有外籍嘅就唔好同其他兄弟姊妹爭 留返個位比啲急需救命嘅叛軍兄弟姊妹
好似我托黃老母嘅鴻福全家遺傳咗bc 我就算走都只會揀英國

桂民海 好似係泰國比人搭走左

泰國唔好得去邊 垃圾巴育同小熊維尼差唔多

環境係好既 如果唔講政治既話

無大學學位咪去台灣囉

35都比

預測幾耐會出
好想準備下但唔知準備咩好
想去美國讀書

人地俾你走難仲嫌人凍
切忌做大種難民

澳洲？

支那從來只會想拎香港人既錢, 要佢地出錢個陣就會話一國兩制

警察成本太高喇24k一件, 揾香港人自已交稅養喇

Agger 一齊整maple syrup curry

咁唔係u grad 都受惠唔到

泰國唔會熱得過香港
不過泰國依家都係軍頭獨裁 要記住呢一點

唔可以比啲後生藍屍走佬

半個月內

原本都係拉曬坐監

加拿大應該係最好
好彩年輕嘅手足有條好嘅後路
不過最好就唔洗走
雖然好悲觀

英國都搞翻個工作計劃好麻

利伸:u grad 有Bno 想去CA

未諗到橋 等多陣plz

有d係中學畢業打緊基層工/失業，低社會地位果d
呢d可能台灣都唔收

香港=死城

High dip駁外國一般u唔難

The emphasis would be on young Hong Kongers coming to study at colleges and universities in Canada, but with the ability to work to support their studies and with access to government student loans program.

The eligibility of applicants of the scheme could be limited to those between the age of 18-35.

Similarly, the Canadian Government could give priority under a points system to Hong Kongers between the ages of 18-23, who have been involved in the pro-democracy movement in Hong Kong, and hold a university degree or are currently studying at university but do not benefit from the UK BNOs scheme.

其實係咪可以理解做有degree/有u讀既有較高priority
而最終其實都想接曬全部人

04

香港獨立先係唯一出路

返黎上面都冇左啦

想走但老豆老母都係文盲又一把年紀
真係有d難搞

一定會係 加拿大要後生拓荒 台灣要後生勞動力 英國要錢 美國要政治人才 澳洲紐西蘭就剩底嘅

過到去好好讀書。

美國

Agger

world台本身唔係for移民用架！！！

佢唔係寫咗18-35咪包

The eligibility of applicants of the scheme could be limited to those between the age of 18-35.

而家走難呀ching

97前出世, 又冇BNO

乜食到咁刁啊
No offence btw

又18-35歲又97-03，咁即係點？

what did you mean?

so?

去台灣住住先啦

政治庇護點會唔收

世界無忘記我們

我都想知可以點 去台灣？

後路緊係抗爭到最後一刻先用

師兄無錯 好多人唔記得咗泰國係美魔女英祿之後已經變咗長期軍頭獨裁
同埋個軍頭政府偏親支 遣返好多回鶻戰友

呢個offer好得呀

好涷 vs 再教育勞改營 ?

高級文憑全世界都認
係戇鳩副學士係香港先承認

佢老母帶佢老豆去泰國享受退休生活？

解放軍的確係支那出錢養
當年英軍都的確係我哋自己比錢

搶人才

(加拿大)稅重 難生活 難搵工 野難食 難適應 有歧視 好悶無娛樂

可以萬能key任何國家

Ching要問米先搵到佢

適合我

大家get下

所有建築物都有暖氣㗎

個scheme應該會維持幾年

內文係講過Priority會比冇bno既人，即係有bno既人都可以申請？

Crazy

加拿大好似仲正

去台灣先

都仲好多㗎 每年仲好多支那移民 要靠你地啦

唔係個個讀到大學

幫加拿大捉共匪

香港最值錢既野不費一兵一卒就可以光明正大咁瓜分到

佢有個18-35歲既讀書計劃囉
無bno又喺呢個range之後應該會有方法畀你入藉
再唔係就去澳洲或者美國

多謝你加拿大

單非仔又輸

收容係做嘢？定咩

我哋一定可以好似以色列人咁 we will be back

呢一年犠牲咗咁多人
最後究竟爭取到啲乜
哈

[/member]

你覺得依家香港精彩充實嗎？

佢決定跟老豆去英國

希望嚟緊sem尾出結果攞返三分 配埋托福就可以事事亨通

美國好似比蛇咬
淨係血清加住院都十幾萬美元喎

有冇咁誇？香港十度同零下三十度差唔多？

其實佢俾得係咪expect一年內就走？幾年後都唔知咩世界啦 本身有唸住過外國進修果啲其實都冇影響

去到先讀得唔得

咁大家都有後著 其實感動
至少1年努力 唔係只有付出

老母有 我冇 而且我已經成年 所以唔sure

去vancouver搵返班移晒民仲多多野講既藍屍出黎篤灰批鬥

Similarly, the Canadian Government could give priority under a points system to Hong Kongers between the ages of 18-23, who have been involved in the pro-democracy movement in Hong Kong, and hold a university degree or are currently studying at university but do not benefit from the UK BNOs scheme.

所以似有degree/有u讀會快過無u讀既少少
但點都排得高過有bno既人

Rubio 推緊

老豆老母無bno??

佢咪整左個28-35讀書計劃囉
仲可以俾你半工讀同可以借錢讀呀

可以
去到繼續讀college 亦得

黎喇黎喇

讀緊都唔會走到啦 我唸啱今年/下年grad果啲 過多幾年你點知死左未

著一樣嘅衫？

有出路但都可以唔走，
最緊要係要有逃生門

下年畢業，阿媽有bno,但又唔想分開

大大個台灣

McConnell 已經表態支持

唔搞爛唔通益班蝗呀

Push
唔收bno係極明智
好多廢老

thx 手足可以去增值

一定有vetting

去到讀u易唔易收，想讀番科搵食科

或者半工半讀

即係要讀梗大學先有？

咁辛苦落到黎又要做芝麻仁

Top up degree 得唔得
英國野雞大學

Agger thx Canada

天琦都係五毛分化撚

你鐘意啦 係啊五毛啊嘛 pr公司啊嘛
早知最後個結局係個個移民
一年之前撤回做順民收貨咪夠

我諗佢想講04～手足

爭取到香港人變成亡國奴四圍做難民

資格係18-35 歲，但97-03 degree holder 優先

英國都好呀 起碼去Luton Birmingham 都可以有同鄉照應

睇下英國喺邊details係點
依家似BNO持有者可以帶任何親屬
無年齡限制成家可以一齊走

住夠變BC再去Canada

再教育營暖啲?

有priority可能即係有人數限制

你聽佢9up，飛機都唔知搭過未

reddit緊

幾時先知咩學位

18邊有大學學位?

加拿大18-35個計劃就係畀你哋可以半工讀，仲可以借錢畀你讀呀

英國有成3million eligible bno holder
可能計埋71前
同nz 都會有計劃

因為兩個唔同scheme/proposal

最好可以放寬難民當兵嘅程序

台灣係專線 可以點樣唔收
就算淨係識中文去讀台灣技術學校都得
整下機車 做下技術工人果d
台廠要人wor

室內有暖氣，舒服過香港室內濕凍多多聲
出街一兩件長袖加一件羽絨就夠哂暖，而且好少需要長時間暴露係室外嚴寒天氣之中

講得好加拿大有暖氣同可以著羽絨
生簡市集中營唔會有呢啲嘢 十度都可以凍死你

有人因為抗爭受傷殘廢 有人要坐幾年監甚至而家立咗國安法要坐成世 有人死埋
最後我哋乜都爭取唔到
咁我寧願上年嘅事冇發生過

大學學位

等details

on99，屌你都廢事

唔係咁多人鍾意讀書同讀得到書

Perhaps

可摸以交換
不過我地走難就唔好嫌三嫌四啦

加拿大都幾識揀喎, 97後18-23歲?! 真係唔嫩口唔要

其實廚師係歐美應該會好受歡迎先岩

叫Cannada

「最後我哋乜都爭取唔到」

走得嘅走啦
利申04

開估啦屌

去

不要忘記被咬手足

其實台灣真係最易適應 去加拿大天氣語言文化由頭適應既話真係會好辛苦

單幢房屋仲有暖爐可以燒煤

你唔去？

戥一班後生開心

攞定居留權然後留守香港得唔得

逐個出plan補漏拾遺，依家五眼係咪想瓜分香港人
下round到澳洲接收97前冇BNO

ou 含大 能仁 樹人 實入到啦掛

呢個好難 因為誠信問題

唔通隨便quit u直接走過去讀咩 其實要睇佢維持到幾多年 如果好彩幾年後你未有事而中共未瓜既話 你就可以走過去讀書避難 不過依家都係見步行步

點會咁易話走就走啊 講經咩 有得揀梗係揀唔走啦

驅逐小粉紅

認真當兵諗得過
醫療住屋福利好仲包埋讀書嗰d
可以讀engine嗰d
出返業界無乜問題

我走先啦

其實我諗留係香港繼續抗爭嘅都係多數呢啲scheme純粹係去到香港變新疆個陣先用嘅後路啫

讀緊大學ok？

成日話 唔中意就走

其實已經比較大齡
不過可以好好培訓發展國家
多數又無家庭負擔

明白阿我都鄧冇BNO既手足開心

搵啲腥港人補上，叫班廢佬學定支那話呀

好想去加拿大

可惜71前 廢老藍絲老豆冇申請bno呢

所以佢都require 高學歷

我只可以話五眼真係幫到盡！
除左英國外，其它三個（未計NZ) 真係無義務咁樣幫我地！

大家過到去要做個好加拿人
亦要繼續吊7支共

人工大概有幾多？

歧乜視? 人地收18-23歲既又係歧視24歲以上既人?

咁又係
但當兵我覺得幾筍
好似煩少好多野
(唔一定係上戰場嗰d位)

加拿大最熱門移民地點囉

個degree下年先讀完。。。

佢平時已經收一大堆中年移民

本來都唸過u grad之後去外國進修/讀master 順便留低做野 但依家都唔係咁想 我走左 留低/坐緊既手足點算

讀緊asso準備升u
是否應該讀完先去

走難呀，比你慢慢揀好無

要大學生都合理既 合乎要求都多 香港而家太多大學

公民先可以當兵
起碼都5年以上先比你入藉啦

你班友真係唔睇清楚人地段英文架喎，係咪tldr
18-35可以畀你過去讀大學一邊工作，仲借錢畀你讀
18-23無bn既，參加過抗爭，有大學學位或者讀緊大學，移民計劃有分加

杜魯多老婆中武肺, BJ中武肺, 然後硬起來, 武肺真係手足

一定要有DEGREE呢下好PK

加拿大環境福利都好 咪有本錢囉

加拿大應該冇分係唔係香港出世

基本啦下話? 話哂英語地區, 冇DEGREE仲有台灣俾手足去

讀緊垃圾學校水泡科得唔得

各有各收
各層面都有
加拿大 學生
英國 在職人士
台灣 退休養老

金髮鬼妹我嚟啦

咁我恭喜曬大家爭取到移民

有冇講學費計外國人收費定點
番左5年工儲落錢
可以既話會再讀

後門狗點算
早知讀好啲書

去沖淡班粉蛆同搵spy出嚟
肯定好多貪官二代

我都知我廢 如果唔計 想有個心理準備再讀

所有人死埋就真係total lost

真心多謝加拿大
起碼手足們多一條後路先

讀好書，參軍，等大家回歸

我應該會去Canada 因為bno scheme 應該唔可以帶18以上仔女

呢次真係中頭獎

應該都幾多人會報 借錢讀書邊個唔想

有冇得買城堡

可以去到繼續讀college 或者半工讀

讀緊書既可以照apply

好多仲讀緊大學 應該會維持幾年

咁咪分開哂

Push

咁你家陣走難喎唔肯貢獻又唔學，人哋又唔欠你
何況又唔係得加拿大揀真係好唔掂去其他地方都得

呢個一定

成日講到離開香港無野犧牲咁
根本做任何決定都係等價交換
去到外國係有自由
但嗰度根本唔係我地既家只係避難所
同時間你都要面對現實
依家港共只會慢慢將所有人推去同羅冠聰黃台仰一樣既處境
然後你仲會唔會同香港人講走=放棄香港
應該寧為玉碎不作瓦全玩浪漫主義?
明明放棄自己先係放棄香港

夏天過聖誕
啲小朋友報佳音唱 let it snow

屌你老味貪得無厭 食屎啦

04手足就係condom

如果你year1-2 trans 應該可以

去到日講夜講 好快講到鬼仔咁
當年中學過去既朋友
番黎全部都係鬼佬口音英文

無講，其實細節仲未定
不過我覺得應該係外國人收費，話晒都仲未係加拿大人

71 前無bno

未驚過 唔會走 堅守到最後

咁即係點 依家讀緊U

依家走難，仲嫌三嫌四
唔鍾意讀咁咪留返喺香港囉

你識預知未來
已經見到成個反共運動既結果?

Local tuition fee就真係too good to be true

97 前大陸出世

其實真係唔洗擔心英文
除非你真係一句都唔識
你過去柒住講 點都會愈黎愈好

咁一家人每個人覆蓋嘅國家唔同
咪分開哂 有病嗰啲又點搞

借錢咁好！大概收幾多息？

咁無可否認有好多手足好重視本地抗爭，佢地見咁多人講移民都會灰嘅 anyway 希望大家都係當移民係最後一刻嘅後路，唔好放棄本地抗爭

Lm

跟老豆老母去英國

好多人憺心你

同意……

04打後冇份係因為未成年
仲係under家長？
利申唔識

多謝國際戰線手足

無可能啦
軍事機密野俾件藍絲知道咪死撚得

外國真係幫到盡香港人要記得呢個恩

好似gphone都未讀完ou?

大學學位
明顯有利益先幫你

仲差班中學生

即係香港嘅high dip 外國都認？唔需要跟住本身外國院校嗰個表都得 直接自己apply？

有唔同clearance(?)
低層d嘅可能唔同
唔知

差NZ

佢呢個priority係咪用嚟入藉果啲呀

其實目前見過嘅schemes 都無要求話要香港出世，定係我睇漏

明就明啦 唔明都無計

其實佢原文冇講BNO唔可以受惠，而係話希望幫到冇BNO嘅人⋯⋯

唔通再教育勞改營會好精彩

大陸出世真係好撚慘，最慘係自己反共

97前冇bno嘅bdtc遺民點算

應該係去嘅人已經有限

努力讀書!!!

咁你唔識英文咪去台灣囉
日本南韓都諗緊收

加拿大搵工好似競爭好大
同咪本身都有好多支那人移民過去
Anyway, thanks Canada

我想問問按呢個計劃讀完書，係咪要係當地搵工，再住夠年數先可以移民？

定佢如果符合呢個plan，就直接包你有埋有居留權移民？

凍條撚 西伯利亞人話凍 連登仔先開始著衫

點解d人覺得走就放棄香港
出走搵機會打國際戰線唔好咩？
羅冠聰走大家都明，
但呢類年紀既後生去加拿大仲有好多可以為香港既野做到，就算生下一代小朋友都好過係香港同大陸人一齊讀書唱匪歌

利申:見步行步，每個人顧慮唔同，都唔想香港民族冇下一代同埋被清洗

其實去邊度都唔係重點
但一家人多數唔會個個有bno
咁咪代表父母要去英國，仔女要去其他五眼國家
被逼分散晒

個scheme 應該會last幾年

預知能力？

希望uk放寬埋比無bno既手足由其因為抗爭而有案底果d 比佢地去uk再出發

冇人可以重來

去到外國繼續幫香港手+寄錢返黎幫人

去台灣？

英國果個話有審查，如果有未成年手足父母深藍深紅甚至做狗咁點算

trans credit唔係咁易架師兄 要啱科先得 而且好大機會要重新讀過

終於有我份

我條女97後 我97前
但未結婚

你都傻嘅，凍點都比熱好，愈凍愈正

佢平時已經食一堆垃圾移民

未到最後都冇人知

如果要靠自己，點都要成年先走到架

各國用合法手段盡幫，又要防藍絲，又怕你一黎就搶福利，
其實算盡幫，你擔心人地唔收你不如擔心自己英文差生活唔到好過啦，
我夠膽講人地任收都大把人唔敢去，最後個個狗衝台灣

香港人全世界都有

好大機會係

美國吹雞收人

結果美國自己收人 最嚴格 最少配額

合乎到條件嘅幾乎都係冇可能合法咁上到飛機

韓國都有？

趁早trans去加拿大啦
本地grad一定易搵工過香港u grad

台灣呀

唔係，天琦同羅冠聰都係中國出世
你係真黃既，實有路畀你走
係得啲藍，港豬，仲有愛国者無份，除非有bno

有暖氣

我自己覺得唔care嘅人留喺香港都唔會care
外國一樣有國際戰線 遠至北歐同烏克蘭都有
如果美英澳加紐台日韓全部都有一群有心香港人係度好積極打國際線
一樣好大威力
手足唔洗俾人咬 中共要收皮 藍絲入集中營

當年97前全世界都唔放寬香港人移民條件
得加拿大個移民門檻勁低
好似投資十萬hkd就可以移民
根本加拿大係對香港最好既國家

points system係咪指依加加拿大express entry咁計再加多少少分
等你易pass到咁樣？

好過去再教育營啦

天琦都係吖 手足

到左最後一刻既時候

我哋里d點都要會諗方法帶埋你哋走
Leave no one behind

你唔係咪得囉,我兩個朋友去左外國都仲care香港抗爭,唔洗睇人地點,最重要係自己點諗

但係如果美國真係幫到嗰一班走到 先係最重要

仆街無degree

咁台灣係華人地方 叫做溝通到 多人去都正常，其實咁多個國家肯收香港人已經好感恩 係擔心有夾層無得走姐

應該仲有third wave

唔出奇，加拿大讀書都學費唔平，唔通佢個個18到23歲都借幾10萬比你 留名睇detail

即刻報名啦

所以我會覺得大家係要調整心態
本地抗爭前提一定要盡量避免被捕
同埋多d互信
相信真香港人就算逼不得已離開香港
佢地既心依然同香港一齊
佢地喺外地都會盡力幫香港人
因為大家係一齊奮鬥左一年六年甚至十年

當年讀好啲書就好啦

Agger
但系加拿大真系好L好L悶

咁真係要俾心機讀書

畢竟語言氣候真係差好遠

咁咪去澳洲
少左批人同你爭咪幾好
做好曬分流

讀到先得lol

泰國 cosplay 巴好正

好波！唔好比佢停，全世界都要咁做

刺狗同電單車嗰2個手足今日先提堂
立咗條國安法唔知要坐幾耐
另一邊就個個討論移民
見到唔灰就假

拿拿拿 唔好又話我情緒勒索
大家注重嘅地方唔同唔同姐

我覺得美國係負責包底
唔合其他4隻眼資格既手足美國全部接收

又唔可以派兵搶人

有唐人街呀清
以家google translate咁方便，學幾句應付日常生活都夠做啦
冇電視睇咪睇youtube囉

點去

呢個應該會維持幾年

我都覺 想知咩條件 可能每年都有quota

Asso/ hd 嗰啲點算

又情緒勒索又非黑即白
真係難搞

over左喇ching

咁樣睇怕孟晚舟真係會引渡過美國

可以直接去

唔撚識著衫？

佢講咗可以補返申請好耐啦

話個個掛住移民走鳩晒根本係偽名題
而家好多香港人都有外國籍啦，係咪走晒先？

所以佢都話收得少

推 香港自治法 全民舉報警渣有責
舉報熱線:

金融戰線 永久離港 和你提清MPF

Hd 呢邊都有diploma
Asso 加拿大有細college
可以博下大學trans credits

走難呀你估佢玩咩

室內有暖氣、交通工具又有暖氣

其實冬天除咗等車, 好少企喺條街度

不過冬天好早天黑就真

佢地又話
點解台美日英澳加都收人
紐仲未出聲

畢竟語言差咁多

可以

有冇話一定要香港出世？

得啦得啦

太好啦

90後冇BNO兩頭唔到岸

但係97後而家有幾多個有大學學位，真係淨係得九七年出世嗰堆就會有大學學位， 98年嗰堆而家都應該淨係升year4

奶奶奶

冇辦法

點呀
俾啲感謝好唔好

諗起果陣班藍絲同粉紅係咁講，你地咁唔鍾意香港咪走囉，跟住依加幾個國家放位出黎，然後支那就忽撚左咁係咁顯責

96冇bno有degree得唔得

加一
利申 準備續bno

呢個就真係只可以靠普通政治庇護申請等候發落

加拿大歡迎大家

駛唔駛貼埋錢請你去

未出detail

怕熱嘅我寧願凍住開暖氣

04未夠18 跟老豆老母走咪得

其實我自己本身真係好想當兵
做返個放火上校

跟父母去英國⋯

喺加拿大零下十度戶外行左差唔多半個鐘都無事，大家要對香港嘅濕凍訓練有啲信心先得架

今年grad
利申98

加拿大生活貴，又凍，好咩？比我會留返係香港囉

HKCC HD仔哭𠹌左 早知讀垃圾科入大學

有幾凍吖，咪又係揸車
你住richmond 就直頭番左香港咁添（暖氣版）

好的 謝謝大家
咁等有details再睇睇

佢要走 瑞士都收啦

呢樣都唔使擔心 要解決軍事機密洩露就只可以將佢提早公開 咁佢所盜竊嘅國家機密就冇任何利用價值

有香港身分證可以去澳洲3年

你肯定係廢青

冇BNO?

咁可能我計錯咗
應該九七至九八先有大學學位
98打後仲讀緊

所以去美國一定要買醫療保險

可以去讀d工科, 實用性高嗰d

唔洗讀咁多理論

後生就俾多d毅力啦

人哋俾機會都要自己努力

唔好咁 hea

可以探親㗎嘛

冇事wor

準備揀適合自己學校，自己反送中運動的證據，證明自己必要離開，否則可能會被打壓

想講要走既美國就一定有空間留你

其實邊有講過話要香港出世 原文只係話香港人

一定會

同年好多都97 因為遲咗一年讀幼稚園

其實條件係咪讀緊U或者讀完U有degree就得？
我仲讀緊 讀咗一半都冇

flamethrowers, burn them out

我全家幾個都有bno 得我無
但佢地呢到搵到食同朋友喺哂到
話真係有需要先走
而家係咁叫我過去是但一個國家再讀書

屌 仲未畢到業…

學分轉換
btw去紐西蘭嘅話要學定毛利語同哈卡戰舞
學校畢業同節日慶典一定會要你用到

多數跟老豆老母去英國

有無人讀垃圾科第一次feel到個學位終於發揮佢既用處

國際戰線原來係俾我哋大難臨頭各自飛？

如果真係覺得係時候就唔好理啦

佢講到明參加抗爭運動既protesters，似係想畀居留權

97-03應該未必有錢搭飛機去英國啦
自己一個喺加拿大生活既洗費都唔少

可能話啲冰酒唔好飲
五毛真係好撚無聊

Tran?
外國可能易過香港

應該包居留權 不過入籍應該有其他condition

但係過到去都唔知可以做到咩工

讀讀下q 左果d 咁點

藍父母唔走，佢地都唔洗走

其實我地已經好過Syrian
識人係全家得佢一個走到
要等佢Grad有pr先得去探親同接屋企人過黎
慘到連婚禮都冇屋企人黎

真心想問 top up degree係咪都ok

應該唔會趕你走

人地話明18-23抗爭者呀
邊有話中國出世唔得

做難民做到想溝金髮鬼妹
會唔會被人遣返㗎？

Exactly

係wor

肯收您係一回事
您想唔想去又係另一回事
起碼叫多個選擇先

之前有個支那人講過
佢住喺東北滿州侵佔地

佢話一落去廣東廣東嗰種凍連佢哋東北人都受唔住

其實濕凍又好濕熱又好都好難受
你睇吓高雄佢夠熱但佢係乾熱
都唔知幾舒服

應該5 eyes deal好要負責啲咩

可能就係NZ方案？

而家結婚啦

上次去加拿大生活過一個月
發現Vancouver好多日本妹

十五度，西班牙人穿大衣、戴手套；西伯利亞人作日光浴。
十度，法國人開暖氣；西伯利亞人在花園裡種花。
五度，義大利人發不動車子，西伯利亞人開敞篷車遊街。
零下五度，加州人凍斃了；西伯利亞人在戶外烤肉。
零下十度，英國人開暖氣；西伯利亞人開始穿長袖。
零下五十度，北極熊撤離北極；西伯利亞軍隊延後冬季野外求生訓練，等待真正的冬天到來。
零下一百八十三度，食物中的微生物死亡；西伯利亞牛隻抱怨酪農的手太冰。
零下兩百七十三度，原子停止活動；西伯利亞人終於說：『老天，外面好冷。
連登仔：『最近天氣開始轉涼了！』

戈堆人最難走
要其他國家收人地未必想
咪自己收

十萬咁少？

識當年移民咗嗰d
大部分屋企父母都係做生意, 有d $咁

依家加拿大投資移民個門檻好鬼高

美國應該係負責最惡搞個班

咁lifeboat campaign既出現原因同意義係咩先
唔係因為香港已經出現人道災難
所以要救走香港人咩?
其實你係咪同時屌緊文革時期走難黎香港既人

野雞大學 英文差 又唔係專科

五毛認証

我明話想留香港班人嘅point
但而家香港d玩一d和理非d嘅空間都越黎越少
我覺得去外國或者可以做更多野
港豬你留喺香港同外國都會繼續係港豬

應該係 不過似係會加幾多下

咁你有冇出嚟抗爭既證明？
有就唔洗驚啦，你實過到vetting

好地地做乜quit
唔啱讀轉系好過喇
你晒咗六年啦

但近10年已經
由周街廣東話變到周街都係普通話

你香港年年財政報告派糖都有夾層收唔到啦，世界冇咁完美，
仲要求咁多只會變成貪心架喇

可以到時一齊捉共諜

佢又講得無錯
呢個唔係我地打國際線嘅目的

一樣
我諗佢而家都仲係宣布呢個救生艇姐，詳情又未公佈，而且仲有好多手續先會真正實施到呢個方案，你預返大半年就差唔多，到時都差唔多grad

特登揀某個年齡層
唔洗screening

毒撚一名想去紐西蘭做開荒牛
但現時唔會走住

不過好似正常當地讀得書
有1，2年part time經驗都實夠分？

只要係英美澳出個啲就可以過去做野或者上埋master
當然排名唔好太差

但其實係咪入到藉先
如果類似澳洲果個case
最後大家都要去台灣

好撚正 一年搞到各散東西 大家去到要繼續反共

香港全面中國化而走唔到既香港人
其實practically需要隱藏自己反共既心
咁樣先留到條命等到光復香港

英國degree，睇下排名先

97前有冇得唔讀書淨做嘢？degree holder唔想再讀書

走得甩果班維吾爾人都係成功爭取移民
集中營手足已成condom

64北京市民犧牲都係成功爭取移民
維權律師天安門母親又已成condom

製造政治難民果個根本就係中共
但有d人關鍵時刻永遠都唔去怪最大boss中共
淨係怪走得甩的人仲有命可以走

台灣啱你

未有detail

唔係講自己﹐我過18好耐
乜可以唔比父母入淨係比未成年人咩？

Google 睇，排名頭100尾 算唔算差

去英國啦，唔好同手足爭位

台灣收咩人？

仲有99呢班都final year 應該可以

悶你老母
捉你翻中國坐監好唔好？

走難你估揀去邊exchange咩
捱悶捱辛苦做野 vs 極權統治
自己諗

有bno但想去加拿大 係咪唔得？

利申冇bno

想求官方link

我覺得煩個位係要煮野食
香港慣左成日出去食
同埋無得痴屋企住慳錢
不過無得揀
鍾意香港咪努力d幫手
第時返黎住

你想凍定想入滅絕營?

讀緊都有

bdtc可以直接申請返bno

應該每個大城市整個光復香港同盟，保持香港人嘅connection同持續抗爭，時機啱就返香港黎明行動

無寫

去遊行算唔算

我會咁睇
打國際線都係想有真外國勢力「反抗中共」
呢d lifeboat campaign救走班香港人/人才之餘仲帶走埋d錢
其實都係加速港共爆炸
結果都係傾向達到「反抗中共」
所以咪一鳩樣

就算可以借loan都驚生活搞唔掂

無得你簡
政治犯/被拘控去美台 DoT直情出埋艦
金融去日
BNo去英
degree/後生去澳加
紐未出聲 但應該內部傾掂咗數
當然親共嘅就到到都唔洗去 實會遣返PRC

基本上你肯去佢就收
不過要自己喺果邊搵工同埋無任何福利

咁你留翻係度

未有公佈話可以喎

啱啊

屌你我夠無得去英國

應該會開幾年 因為佢預你一grad就走

咩為之收 你搵唔夠嗰個人工都得咩

感覺上五眼或者更多國家有內部傾過點樣去cover 晒
有心想走真係儲定d 錢
唔覺得呢d 方案會last 好耐

希望啦

可能我記錯 印象中好耐以前係可以bdtc博下

公屋仔無錢過到去可以點

任何情況都唔會遣返
不過生活就自己搞掂（暫時）

如果讀u讀4年，果邊學費又唔平。。好似10幾20萬一年？4年唔知要借幾多錢

一定有

無呀。
身邊都幾多朋友係無bno.
有d父母無申請，有d大陸出世，有d無資格歸化。

有無身份？無passport就無意思啦

應該入到

雖然唔可以太貪心但都希望有事上黎走得一個得一個 某程度上咁多個國家都比路香港人走既話 之後既香港真係想像唔到會變成點

有degree holder 但冇bno, 唔係18~23個range 到，可否去到淨做野交稅

而家個國際方針係
化整為零 化零為整
比你五六百萬人聚晒一個島
一場空襲好快就變猶太人一樣

你睇埋下面個句：
The eligibility of applicants of the scheme could be limited to those between the age of 18-35.

姐係有居留證定點？

係咪under 35?

留畀97-03ok?

而家真係擺明各國搶香港人才/未來(後生), 如果後生走哂香港未來真係冇運行

真，其實香港冬天辛苦過加拿大
一來濕凍啦，二來加拿大室內有暖氣
你要喺室外捱凍嘅時間其實唔多
絕大部分時間都可以喺室內做暖氣軍師
香港就算室內都唔暖得去邊
24小時都捱緊凍反而仲辛苦

唔好咁仆街啦

加拿大呢個應該預你一grad 就走

暫時仲未傾好比唔比香港人入藉
但如果去唔到英澳加，要搵個地方暫避
台灣係好好既選擇

除左英國我諗其餘走難協助都應該得1年期左右

個個手足老豆老母有bno?

你而家走難呀⋯

加拿大同美國應該5年左右

有錢有degree就唔好同後生手足爭啦
後生手足優先呀

利申 有degree有BNO有專長

香港濕凍真係世界第一
外國周圍都有暖氣
反而要諗既係夏天會唔會熱死
得個風扇仔冇冷氣

英國啦

18-35讀書果班呢？

same
佢話18-35半工讀 就咁睇可以

一定香港出世？
利申香港出世

天道酬勤 good luck

做難民啊,仲邊有得你揀想去邊到

唔通過到去仲趕佢走？咁咪仲無人道啦

我大陸出世

記得上年被捕人士大把中小學生同vtc學生
冇大學學位唔代表佢地冇用

超級窮撚已經r緊頭

讀啦

點都好，起碼越來越多香港人有多條路行

好感動

我覺得唔得架啦咁多人反對，俾居留權已經好好

非專科u grad去到可以做乜英文好根本唔係優勢

列治文特別行政區

縮返入你老母嗰閪度

18歲起至少Last4-5年啦個計劃

3x萬一年 唔夠錢就諗台灣

不嬲都有，個邊未過30, 有學校收你，你都過到去

等埋紐出聲
就咁睇七國學術排名都好高

係嘅話呢，佢係咪逼你要讀書

yes

我30無bno有degree手足有無份

過去讀專科 Medical到到都要人

sales
burger king
有錢就去到再進修

same here, 本身想草幾年錢靠peq學法文移去montreal, 而家都唔知點好 讀文科真係食得屎

而家呢班香港人有priority

日返工夜讀書
依幾年世界個大方針都係咁

same文社科細個唔識諗

係香港叫好彩搵到大firm grad job

去到冇乜可能咁順風順水

加一
利申03

岩岩好97 71前出世

但老母又無幫自己拎BNO

姐係又無份

人哋齋要哩代 太老冇撚用太後生uk接手

你指香港？

我要入大學

台灣頂住檔

但會唔會分開咗父母/兄弟姊妹
經濟上生活/住宿都有啲困難

係啦

我03 16

你讀書唔係考ielts咩？

大佬呀！
你咁撚樣9up點撚樣唔對你惡啲呀？
呢一刻英國係冇接受前BDTC香港人新申請做BNO

啲人睇到你咁撚樣講, 貿貿然去交申請,
一嚟申請人唔見錢, 二嚟加重hmpo職員workload
三嚟係減慢左hmpo審批續期/英國其他護照嘅速度
因為多咗香港人續期申請同埋
武漢肺炎令到每日返工職少咗
搞到而家一個申請,
有舊證正本齊料用速遞公司都至少要搞2個月至3個月

咁你話, 惡啲啱唔啱呀？

凍先正
全球暖化喎

有得借錢

不過去到加拿大 都仲要小心中國人

北極都去啦屌你

屌你老母咩屈毛7頭
盧建民梁天琦眾多手足未走點走呀
手足革命為左幫人移民呀?你ON架?

幾時落實

對唔住 但我真係唔想再留係香港

其實點樣證明
一定要入過狗屋?

melbourne 冬天夜晚經常 -1,2...
而且唔係個個屋企 都有暖氣架

Museum Studies都有得走

Very good

有BNO，一直想過去讀碩大，係咪唔使諗

Social media check 或者interview?

借完grant loan 走人都幾仆街

同埋香港加拿大引渡條例suspended

BNO會掟返你去UK個條隊

有班做實事嘅唔用social media

應該無bno優先 18到35

邊度有咁講過

唔好亂講

日本同monkepore 應該最想要金融人才

我都係 五眼最唔想去英國

97後無大學學位係咪可以用佢個青年計劃

呢條橋好仆街

英國同加拿大兩度都住過，首選加拿大

有bc係咪都收皮？
利申鐘意加拿大>英國

唔好去英國啦，留喺香港

借grantloan都有擔保人架

點解

我冇bno但老公有，咁可唔可以去加拿大

你無情 我無義

有冇諗過asso駁上台灣讀 我自己有咁嘅打算但又好似好on9 入得asso就想入返本地大學後悔冇報台灣升學

成班友貪得無厭嫌棄BC
支那人心態

係搞都搞香港堆中資啦

Priority order for non-British National (Overseas) Passport holder

Save it for those who are in need …

True but you gotta think about yourself first

真。。。

直接放大陸人落黎洗底
直接接管 支共重爽

執加拿大有得借錢讀書岩岩grad工都未搵到 非專科 無儲蓄 塊英國唔知夠唔夠頂

仲投靠monkepore？賣港？

因為英國真係日落+加拿大種族歧視冇咁深...

希望真係成事，可以同大家係加拿大見，盡快逃離極權國家既統治

UK isn’t a bad destination

其實全世界都收香港人
係咪代表有大件事會發生

U are refugee…

留喺香港做幾年野先囉 既然講到咁慘

嘩你仲好意思引用

你係咪唔識英文？

Then I'd rather stay in hk because 我真係好撚鐘意香港

你有無能力靠技術移民/技資移民去五眼國家先？
無就收嗲啦

咪係 97後冇BNO 一直都勁灰以為冇希望 去邊都好只要唔係共產國家

真
咁勁咪行番傳統路線

認真 專材
但我真係好撚鐘意香港

Exactly 走難呀而家 唔係exchange呀

佢仲驚過你
香港人個個識中文
平時鬼佬怕比人話racist
香港人就免疫
到時篤班小粉紅加藍絲比內政部
啲PR,working, study visa就凍過水

果d話英國唔好既人，有無能力靠技資/技術移民去到五眼國家先？
如果無既就收嗲啦，你有得去係你執到，本身你要做一世中國人

我話monkepore會乘人之危啫
做外資d香港人俾公司調過去咁囉

咪講咗冇bno 會有優先

唔存在bno 搶咗 non-bno 機會

咪辭職

好撚struggle呀屌你老母 有冇人明呀？

想知邊到講？
直接去申請？
一直見啲人講九七前父母冇幫手申請就冇得再申請返

推呢個
而家係走難唔同移民

On9

如果你留喺香港，咁英國點差都唔關你事
如果你有能力靠傳統途徑去加拿大，咁英國點差又係唔關你事
請問你仲有咩煩惱

其實倫敦都係世界級金融中心黎

我知呀 我係想講我冇BNO有得走已經好好 唔明點解有BC既人咁多要求 仲簡

加拿大華人多過英國，唔識英文唔緊要，最緊要識中文，唔保證你發達，肯做末見過香港人做乞兒！衰咗最多返香港做奴隸

[member]就算走 都要記住一切
同為留底既手足提供支援

如果呢場抗爭係幾十年，走都係辨法之一

但如果可以，要記住自己起初既心意，記住自己故鄉，記住隨時要再抗爭，記住記住手足既犧牲，佢地既精神同皮肉之苦

發揮自己影響俾下一代同國際朋友［/member]

煩惱在於留喺香港定離開

今日班pr又白做

但日本係港豬第二故鄉

台灣啲大學好似普遍都麻麻哋...

唔知以為去英國慘過留喺香港

旅行就話姐
加上語言問題

自己諗啦
好多人煩緊點離開香港，你有得揀已經好幸福

住緊係溫哥華表示
手足快啲過尼
我地要人多過啲終國人

台大一定唔係

英文唔好嘅手足煲多d外國劇/talk show
好過上堂慢慢學

華人多都唔一定係好事，去到要凡事小心，
加拿大華人社區已經被強國滲透，當地有唔少好似狆嘉欣 哩類強國駐外黨員。

連登仔俾人踩咪就係有你呢啲戇鳩仔屈毛囉

我call埋印度佬嚟幫拖

我知

生活費？

冇計啦 冇錢係咁走難去五眼 啲日常洗費唔係公屋窮撚負擔得起
純粹定居台灣 係個到發展嘅話 入到五大其實係個邊都好似幾好撈 聽講

仲有越南仔

連登仔唔屌得的
小心佢屈埋你分化

係咪即係未大學嘅，可以去佢地到借錢讀埋個大學先，再申請佢地PR?

而家仲有得報獨招
Details 去下面tg睇

睇吓 香港旅人 台灣流亡 [海人] 嘅發表：

另類八國聯軍

淨係識呢間
但我所知都唔易入

未大學正路應該未夠18

22歲冇讀U冇得移民lu

政大 清大 都唔錯

五大？ 你講香港？

台灣有以台大為首嘅五大

台成清交政

但淨低個啲都好偏門吓

走啦走啦走唔到嗰啲就自生自滅啦
樓豬會喺外國和你抗爭

去嗰邊讀 咁係交國際生學費定點？

當然nonlocal fee

而家走難呀師兄
有得揀已經好好

利申 真係好撚愛香港
我呢世都未必走

算啦 佢藉口一大堆其實都係想説服自己走得安樂啲啫你又揭穿人做乜

學位not學歷，邊有人18歲大學grad

唔少人係加拿大讀過書 / 有親人係當地 （你知好多香港人以前移咗去加拿大）

反而英國冇人冇物

咁佢地想去加拿大多啲都合理嘅

唔好下下起哂鋼話有bc要心足

冇degree 18-35都得？

少留意
本身喺香港諗住係讀Cs
但台灣我都知消費低 人工都係
仲有屋企人要顧嘅話真係諗緊點好

This is just not the right time to be fussy …

我知 但問題係你以一個外人身份讀書仲要唔係入出名嘅大學 個競爭力會更加低 讀完出嚟我怕冇人肯請 達唔到升學移民個要求

我都好記得有班賤人係bno平權在望時

係咁笑non-bno

話要怪就怪佢地老豆老母

我都好撚憎呢批人

Now everyone get something, fair enough

其實有排還
十幾廿萬一年未計其他雜費

而家長遠嘅事唔駛擔心咁多
台灣嗰邊一定會優惠香港手足
個要求肯定低過平時
我哋有咩問題佢哋都幫到盡
應該唔會趕我哋走

咁如果冇大學嘅手足咪冇份
希望美國幫到佢地。

gov loan冇可能收你non local價

唔係嘅話你賣屎眼都還唔清條數

仲邊有時間返學

中學都3x萬一年啦 大學點只

top up degree都計？

做難民做到朝三暮四
你做難民無人無物係正常喎

lm

其實好多野都未知 係咪只限香港出世 同Top Up degree計唔計 仲有Last幾耐

asso駁上去台灣升學會否不智

睇下係加拿大既支那

好sad....見到有Asian踎街等巴士

未聽過窮撚會走去加拿大讀，
最起碼都有層私樓。
快咪係個度識返條女結婚

應該唔會只限香港出世嘅 只要過到政治審查

可能加拿大就係想借香港人治下佢地

咁又太誇

如果有心想走
唔駛諗咁多
已經唔關啲u出唔出名 咩排名事

呢個真
唔好諗到生活有亞洲咁精彩
而且加拿大係適合退休家庭生活

百幾萬讀四年 咁呢個scheme同平時出國讀書有乜分別

讀緊HD得唔得？

Seems not eligible …

學費又點計先？

其實會 但如果去到最後冇得選擇嘅 就去啦
暫時現階段仲諗緊喺香港先 再睇下佢限幾多年內要移過去先

你睇唔明我講咩？

我明你地想謙卑

但係唔等於有得選個時唔可以選

兩者之間選咗一邊

唔等於嫌棄另一邊（當然有人屌英國唔好嘅幫我屌返佢轉頭）

正正係走難，知唔知有人接濟差幾遠？

咁唔鍾意
做咩唔返中國呀

Probably non local

都好呀

溫哥華同香港差唔多

Thanks

太好了，有國家肯收無BNO嘅手足啦！

唔make sense

識人要偷偷地打多過學生簽證上限工時去補生活費

你一個走難學生要返學搵唔到幾多錢

佢收你local價其實都唔易還

non-local價你做全職都要用年做單位先還到

如果加拿大無限制收留港人，咁就叫有得選
但加拿大講明自己會係五眼收人最少既國家
名額有限係咪應該讓比最有需要既手足先？
其實加拿大都暗示左有bno唔好過黎啦

佢本身都唔預收好多人

澳洲呢？有無機？

老豆/老母有 自己冇都可以搞

有機

［多國文宣calling］

其實對於我們的處境，我想這幾個國家會特別有體會：

芬蘭（冬季戰爭）
捷克（布拉格之春，連儂牆，天鵝絨）
斯洛伐克。（同上，以前一個國家）
波羅的海三國（立陶宛，拉脫維亞，愛沙尼亞）（人鍊奇蹟）
越南 （打10年仗）

本應有德國（柏林牆）
但德法宜家似乎

以色列應該WFC

應該嘗試大家一齊做多國文宣
我就做左喇
你呢？

或許還有：
俄羅斯[shocking

捷克文
香港連儂牆失敗了我們要怎麼辦
Co dělat, když selže Lennonova zeď v Hongkongu

芬蘭文
我們需要曼那海姆構築我們的港人治港
Tarvitsemme Mannaheimia autonomian rakentamiseksi

愛沙尼亞文
現在人鏈被禁止了，絕望，怎麼辦
Nüüd on inimkett keelatud, meeleheitel, mida ma peaksin tegema?

大家補充！！！
和twitter plssssss

芬蘭應該唔想人提冬季戰爭，納粹果陣有幫佢地

其實真係應該讓比最有需要既手足先
危險性最高 俾佢哋走係最應份

德法要target民間 政府真係太sup 9

不會，佢地只是攞翻原本嘅地方然後停止了。

真正人畜無害

其實真係唔明，係淨係要有香港degree 定可以比手足入加拿大讀degree，讀完可以申請入籍。

總之有alternative嘅都盡量唔好揀Canada

凍咪着衫囉

加拿大冇講收最少人，冇提過有名額限制

亦冇暗示唔收bno

你地到底有冇禁入條link睇人地原文？

發覺好多人俾ust巴個錯哂嘅中文版本誤導咗

睇個勢，5眼好似傾好晒如何接收我地，雖然未到最後一刻真係唔想走

應該係可以讀緊時申請 一grad就去

加拿大支蝗真係好嚴重

平時讀書做20個鐘係叫做幫補生活費，都未計non local學費。當grad左先還，係加拿大做野唔知要做幾多年先還到果一大筆學費

不過已經係無辦法之中既辦法

近海又近美國

［正視聽］香港人我地好叻！

一早諗到啦 屌鳩你哋移民囉
移民嘅又要批鬥

全世界任何degree 因為佢無限邊度

加拿大香港人好多都藍
係去記住要團結

同埋屋入面一定有暖氣

去讀啦，摶佢踢Q小粉紅出校反滲透

睇咗原文先啦

個計劃已經提到係有優先次序

冇bno嘅 18-23會得到最優先處理

唔會有俾bno先上岸/ 搶咗位嘅情況出現

有分priority可能係有名額限制，等睇detail

咁樣即係可以直接去申請一間加拿大嘅大學，再同佢申請貸款，之後亦都可以用佢呢個只限大學生嘅移民政策移民？
定係讀書貸款嗰個同移民係兩樣野？

所以我先話加拿大政府借得錢俾你交學費就一定係用local個價去計

其實澳洲本身移民都唔難啦，實有機會嘅

暫時只係話個plan可以過去讀書 借loan
居留/移民未有講

親屬意思係咪另一半+子女

所以只會有non bno 18-23 香港人攞哂位 / 剩低先到其他人

根本唔洗怕去加拿大嘅有bno香港人搶位

sorry我真係無睇內文
但我認為佢講到明收97-03既用意就係想收無BNO既後生仔啦，如果真係無限制就恭喜大家多一個選擇啦

澳洲移民難到on9
難過美國啊

佢會唔會肯借咁多錢比咁多’難民‘我都好懷疑，仲要跟local價，當地人一定吵到拆天...

最驚有班屎忽鬼扮無bno去加拿大

多香港人 又可以揸下車 house party 煮下野食
點樣悶

但有先後次序 冇bno優先

你唔好亂講啦

宜家係所有職業都收好高分

應該有 database 同埋97-03priority

我都咁諗

加拿大唔係成街碩士咩 仲要大學生做咩

高學歷後生 冇人嫌多

咁就要睇下國安法既逼害有幾強大啦
如果國安法係紙老虎，當地人唔當我地難民就一定嘈
但如果加拿大人見到香港人嚴重被逼害，分分鐘支持添，佢地慢慢周單野已經知道支那會玩逼害

其實而家有幾個呢啲計劃，係咪一定要香港出世先得？定係永久就可以

加拿大日日俾你地笑左膠嫁

咁快就唔記得咗？

本身加拿大對難民就係頭幾位好

我估加拿大要發展啲偏遠地區
最有機會係俾大家借錢讀完書之後
再要大家過嗰啲城市做開荒牛
之後再計分俾PR
咁諗好似合理啲
利申 9估

正阿。加拿大咁多地

美國個個依我記得係你6月30個日係永久居民就ok

我記得最近既偏遠地區只係離溫哥華兩個鐘車程
不過喺溫哥華北邊，會再凍d

未有detail 住

Nice到難以置信

係啊 其實都係bc省

其實當年97都對香港人好好
點解咁多香港人移民加拿大就係因為門檻低

主要都係唔想太多人湧入舊區，所以搵個未發展又近市中心既地方比香港人自給自足

佢語意有小小虛浮
注意用字：could be

Abbotsford 應該最近

1941年對香港亦好好

幫香港守住日軍

不過而家日本都唔錯

類似呢啲地方

唔知係咪偏遠地區，但大家唔好比偏遠地區嚇親
澳洲既偏遠地區有黃金海岸
加拿大既偏遠地區都只係離溫哥華/多倫多兩個鐘車程

Squamish 都OK

當年連廚房佬都可以做到技術移民

Similarly, the Canadian Government could give priority under a points system to Hong Kongers between the ages of 18-23, who have been involved in the pro-democracy movement in Hong Kong, and hold a university degree or are currently studying at university but do not benefit from the UK BNOs scheme.

讀緊都有喎

我住過大中小城市，真心覺得各有各好
同要有定心理準備有海量普通話同小粉紅

真 多到
而家喺華人區大量殘體字

見到d齋簡體字廣告，大大聲普通話仲話鳩你唔學普通話就好撚炆
杜仔快撚d收返d香港人抗衡下

我今年仲要quit左轉科
點搞

計分制姐 可能冇BNO/ 1/7後出世加五十分

未出detail 就算加拿大移民計分都要學歷審查
咪膠好唔好

唔駛諗到咁複雜住，一切睇最終方案

我睇你都應該只可以硬著頭皮重新讀起
始終職訓局係幫你攞學分嘅學店 ， 攞唔到三頂多讀埋個英語認證加下分

其實我覺得佢可能直接用 1/7後出世做cut-off
唔係好難實際操作

托福著眼於美國教育制度 去美國讀書都唔肯定接唔接受IELTS

thx

其實香港班大學畢業嚟加拿大都幾着數
香港三大排名仲高過加拿大三大
雖然作為加拿大三大畢業生嚟睇會俾人搶飯碗
不過俾自己人搶飯碗都抵嘅

難啲

日撚日隊草

排名高=/=叻
利申三大

Shit 細佬妹又係05又無bno
中學都未讀完點算

有冇人住過加拿大同英國，理性分析上邊個好啲？

台灣其實係第2戰場

想抗爭既主動入台灣喇

文戰武戰都好需要人

有案底唔會收

去美國

你話事？

學術讀書生仔 一定英國

大把人去到外國住都唔識當地語言啦，識簡單講幾句就夠洗，你諗下係香港啲鬼佬鬼婆，幫你湊仔嘅姐姐，南亞兄弟都未必識中文啦咪一樣生存到，語言唔係大問題，更何況有唐人街一定搵到華人社群可以生活到

香港睇海歸學生咪又係睇高啲
加拿大睇外國知名大學同時咪又睇高啲

人哋真係don’t give a shit to HKU
通常人哋HR認美加學歷

真，其實唔算太誇
香港體感溫度真係好撚凍
外國多數啲風吹埋黎凍，著夠衫擋一擋啲風已經唔太怕

咪住先，我睇佢further information無講話比大學生窩

The federal government isn’t making any promises about changing the rules governing Hong Kong migrants. Émilie Simard, a spokesperson for Immigration Minister Marco Mendicino, said
“all eligible asylum claimants receive a full and fair hearing on the individual merits of their claim” at the Immigration and Refugee Board.
呢段佢話無作出過任何承諾

“Canada has always been a welcoming society and we will continue to open our doors to newcomers, including those fleeing persecution, terror and war,” she said.
呢段佢話歡迎各國 多元文化

He said he expects Canada will not intervene with special measures to expedite refugee claims or visas unless there is a dramatic spike in danger for Hong Kongers. “The day China either has bullets in the street in Hong Kong or disappears large number of people later found in Chinese prisons, that’s when we have to look closer at an urgency operation.”
最後呢段係另外一個人講話，除非開解放軍真槍（其實都開左）或者係大量人被送中先會開放（雖然宜家都係）

cap左幾段重要嘅落黎

個人判斷 所以答案係加拿大仲搖擺不定，有需要嘅手足真係睇定先

因為呢5隻字而負評過多被隱藏

bno走叛港，加拿大走手足

UST南亞仔!
你到底有無fc先放上黎

佢呢篇文係6月尾出
比大學生個段係hong kong watch收到啲風黎

邊到嘅風
我睇theglobeandmail

兩日前(7月2日）標題
No indication Canada will make special accommodations for migrants fleeing Hong Kong

自己look落去canada
岩岩更新呢段 所以先咁多人討論

所以hongkongwatch係咩黎？
我就唔睇呢d自己走去fced睇加拿大新聞嘅

所以應該信新聞定信佢

有留意開

頭個一分鐘
we are also looking at additional measures including around immigration(1:11)
冇理解錯應該有 只係未公佈
啲風應該正確

#937

睇下先
如果真係錯風就比對家笑死

btw hk watch都唔識好打極有限
已經成年不斷幫香港人爭取BNO平權

一個幫香港打國際線既外國手足組識

制度啲嘢我就真係唔係好識喇
一直都係制度外抗爭緊

唔小心鳩up左添
好彩無up多

一定要跟父母

未confirmed就唔好打飛機啦

話會有student loan

肯定吹大左 我試過冬天去韓國 零下10度已經凍到仆街 完全係手腳僵硬晒

多朋友咪唔悶囉
如果好似宜加啲人咁突然移民去
識得幾多人呀
你估個個係到讀書識落一班朋友咩

好過冇啦 唔好嫌三嫌四啦

你試下過我呢啲毒撚生活一個禮拜,你都會覺得香港好悶.你班撚樣所謂出去玩咪台係圍爐飲飲食食!

仲有班non bno 24-35

可以係做野同tg grp識姐

唔知佢點定義”dependent”
都係要等details

自己言論或行動紀錄，或者受到公司學校的壓力（如，通告大家無去遊行，無發表言論，否則不續約，退學）。總之，你講得言之有理，令人覺得你已經或將會受威脅，你都可當係理由

cls咁都咁多負皮

結果搞到人地變Konada
唔好學班支那人啊

樓主計錯數
03年邊有咁快18歲

人哋死咗十世

連登仔: 係加拿大起香港村周街香港人

加拿大一直係退休人士生活喎
97前幾十年都係
無改變過呀
悶死你呀
好多老人院工作嘅咁又
去洗pat par la, 人哋個！

香港濕凍真係世界級

走佬仲要求咁多做咩姐

全世界瘋搶優質港人
冇bno冇degree wfc

哪有錢...好絕望

推

全民蒐集以下證據:
不乎合ECCN之軍民兩用科技設備公司
與港中共官員有往來之金融機構帳目

舉報熱線:

97後無BNO 無degree
最低賤既一群

同借loan都好大負擔

咁97-03唔叻嘅就留番係香港??? no offense.

咪話差嘅去台灣囉

建議所有手足快d讀返個top up degree

要include childen先有

啱呀！
香港多姿多采
個個禮拜都可以走難
練跑又得，練抗打又得
仲有得免費坐監添

其實英國政府不嬲都有定義dependant
A dependant could be a spouse, partner, child, grandchild, parent, or someone who depends on you for care.
過18歲嘅要證明仲受養緊

Florida 天氣跟本同香港一撚樣

唔係一定要跟父母 只係各散東西有d慘

哩班唔係加拿大target

好多外國醫生護士做緊 尤其印度菲律賓
而家冇背景一定冇得做

冇幾十萬其實係

有暖氣
後生仔到邊都係屋企打jer啦

最少肯定係紐西蘭，冇聲氣

拓荒即係點，去務農？

其實呢到政府講得話會研究下啲政策就基本上係會有，只不過啲具體措施就可能會同大家估嘅有出入

其實點解成日啲人都係度assume人地英文差 差咪學囉 做咩要用呢樣野磨人志氣放負 真係好睇唔過眼 唔好成日以己度人先得架 正常香港人中學畢業啲英文唔會差得去邊

麻煩入一入去幫手推post同聯署

［聯署］請繼續支持重啟BNO申請及5眼聯盟救生艇給97後的香港人